賤賣Ps4主機

聽日交收優先
$1500

淨機 少玩 冇手制
1tb 薄機（好似係）

有意留telegram

1500蚊都叫賤賣
我番出去先

上面d積精黎 ？

2000收 pm

500

black Friday usd199.99

點會仲有人上連登賣野

btw 我出501

d精積都起碼值200 usd啦

唔知價
岩玩一千拎去

閪水
你要唔要 抆啲落你塊面到

如平賣，想要
tg
mikazuki_orzz

你怕唔怕比卸吊呀

US$199仲要係1TB版，香港幾時先肯減…

無手制都好意思賣

係FB見到樓主賣機

有意收

圖？

有人排緊1300

排1000

死煙剷機邊有人要

排樓主啲精，好想含到樓豬射

1500咁撚殘仲要咁撚貴